蘋果日報過曬氣無人買

上面過百份東方清曬架

屯門華都ok

三分鐘熱度, 跟風, 芝麻睇死你香港人冇堅持

「唔好鬥黃」

咩新聞報導 冇咩人睇啦

都唔聽人意見

支持香港唯一民主大報
潮流野黎姐，同喇叭褲一樣

好多實體報紙係比啲唔願意改變既藍絲廢老睇
事實上好多銀髮同後生都訂撚左蘋果日報
係咪真係需要日日製造咁多垃圾?
其他果啲果拎去五毫子一斤囉

一早訂晒網上版啦

建議海外巴絲or移民既港人
以後想關注香港時事,可以網上訂閱蘋果
依家咩年代,佢地以後想睇報紙或支持呢間報社都唔親自落街買
某啲特定既活動/行動除外

係咁架啦，長貧難顧

應該假期朝早買份俾屋企老嘢睇

一向都覺得買報紙係冇咩意思
真係所謂嘅有畫面（可以打下卡咁）
就你影張相而言
ok便利店本身係藍
再加上分銷商同運輸公司又唔一定係黃
有幾多錢落到蘋果袋呢？

所以有銀髮買蘋果支持
我都會叫佢地升級vip好過